Samsung S20+ vs Note 10 +

要換嘅話邊部好啲？

就黎出下一代note

幾時？

等得就等埋Note 20先，就算唔啱你心水，到時你依兩部又可再平d買

依加衛訊trad埋機20+ 4500左右，Note10+ 3800左右，我其實係驚到時我依加用緊依部個價會trad得低啲

8月5發佈

知唔知大概幾錢左右？

未發佈唔清楚